緬甸增至38人死........RLP

平行時空的香港

美國國務院對緬甸再度血腥鎮壓示威感到驚駭，呼籲國際採取更多行動，點名呼籲中國發揮在亞洲地區的影響力，照顧緬甸人民利益。 美國亦對包括美聯社記者在內的六位記者被捕表示關注，呼籲放人。

美國呼籲國際採取更多行動？？？

布含撚含到雪雪聲

all talk no action

講緊緬甸周圍嗰啲國家 支共同東南亞嗰啲 好似冇事發生咁

心痛

美國無左侵侵，彷彿已經消失於地球